上網買錶安唔安全? Tufina

我對潮流都唔係太熟，我最近睇錶，Facebook 彈左個廣告俾我，我見HKD2,705 鍍金，睇落都幾好睇，又唔係貴到離大譜，但我始終對上網買嘢無咩信心，想問問各位師兄意見。

記得用paypal 俾錢

聽我講 唔好買

理由係咩？睇落我都驚中伏

嘩屌想嘔
兩千幾正正經經買隻精工啦
同埋穩陣啲你叫啲店員幫你揀啦
你啲tastes好撚唔掂

直接實體舖啦 有得試戴

信用卡limit幾多？張卡無啦啦爆左唔好問點解

"Handmade","German","gold".

咁撚伏你都仲買？

大陸機芯
不了
2千買隻SEIKO好過

感謝各網友提點，唔會買呢啲垃圾啦

好型買得

金錶型,伸一伸手成條街D女都比你溝曬

呀伯錶

Ching好眼光 啲女見到隻錶實濕撚哂

咩嚟，完全未聽過
3千蚊 你不如G Shock/ Apple Watch

哇屌一打開個網, D 金一睇就知膠錶testure, 仲要褸空, 就好似一個大肥婆明知牛肺閪仲要打開隻腳比人睇一樣
樓主咁都要問人, 叻仔